考評局肯公布結果未

屌你個 plan A B

預期考就預期考 延遲就延遲

搞乜撚嘢兩個計劃出嚟

仲要二月底先肯公布

依家搞到我精神壓力仲更加大

考評局根本白撚癡 又唔早啲講 喺度比假希望人 一陣間如果真係行planA 以為會延期個班一定屌晒鬼

我想佢早啲講 喺度吊人胃口

認真戇鳩

咪當佢準時考
最後延期咪當賺左
早d溫哂點都有數

真心 當準時考咁溫啦 就算最後延遲兩星期 你就當賺咗 你依家唔溫最後唔延遲就仆街啦
身邊好多人依家每日都好勤力咁溫冇停過
你想讀毅大就除外啦

其實講真影響有幾大
你考到就考到
考唔到就考唔到
利申：自己都係今年考

自己一早當佢如期舉行